999 各警局都打唔通

屌你老母元朗鄉黑見人就打好多市民比打傷 無警察到

打足成個鍾都唔通 元朗市民記住你地比人打係警黑合作做成